操, 得雙糧,說好的三糧呢？

咁辛苦落黎 冇三糧點生活？

屌你老母

操你媽臭逼